telegram係咪絕對安全？

只要delete chat hiatory就會無紀錄？警 追唔到？

有冇it巴打幫下我

No software is absolutely safe.

支那、印度賤種黑客一早破解晒啦

ETE嘅key就算你係send message嘅過程catch到個packet都係冇用，因為你解唔到密。

同埋telegram嘅source code公開畀所有人，提供漏洞嘅人可得到獎金，佢不斷地進步。

而whatsapp則會留有資料係個ser度，攻擊Facebook就拎到，甚至Zuckerberg條仆街會主動賣畀有需要嘅客。